上左兩年reddit 現在支持香港情勢係無見過

好多sub用sub名義出post支持

今次係史無前例
一個星期多單野同時爆出黎
真係好難想像係巧合
現在係等國會出手

今日最新風向：分化香港人同美國之間嘅關係

我多覺有問題

真係唔識分係五毛定係真心膠

唔好咁低能啦好嗎
先唔講隻侵一句都信唔過 獲獲FD完就隊兩刀落支那到
美國係權力分立
成堆大佬級議員撐住 點會比侵一條友玩哂想點就點

而家要做既係製造核彈 整理POPO犯罪證據
同時網上幫班小粉紅點火 好好再翻譯搬去比鬼佬睇
幫班支那仔製造國民外交
只要裝修中資國企 裝就一定要裝 但係法案之前唔好咁高調
同埋得閒幫班和理左膠調整思想 做少D低能野 話比佢地知支那有咩要害
或者係港豬群裡面發放香港經濟金融不利消息 增加攬炒機會

大把野做 唔撚係到鳩下鳩下咁 人地吹兩句就呼天搶地好冇

我一直講信madam佩洛茜好過sir 侵
但個個當佢左膠

我都係 上reddit 見到d最Hot既post十個有八個唔係講香港就係講暴雪 NBA 南方公園 下面仲一大埋Fuck Chinese Gov

現在上去upvote就夠
得閒上多d reddit
上少d連登

真
依家r/blizzard r/rockets 都勁多人講香港

推！

upvote !!!!!

我上左超過兩年反而見到好多大sub好多港人講地video個個幾百upvote

共雪單野堅失望
利申：暴雪玩家，而家 不了 不了

我地要繼續努力，人地先會幫你

近半年示威係得蘇丹上過一陣熱門
韓國同印尼好似無人提過
唔似得香港一值都係熱門
我知好多人上reddit
應該係原因
一個黑警笑話post
留蝦蝦蝦言都幾千upvote
連登需要係行動post
而最落力係連登文宣係五毛
我地要文宣就去reddit同Twitter

敵人驚啦
香港要繼續親美！

仲有伊拉克死百幾個人
無提過
我差d唔記得佢

答下問題

五毛唔入黎好難推

Push

連登變左

一句講曬
我唔認為侵可以輕易當香港係condom
因為太肉酸 大家可以屌侵
但唔好唔記得國會 仲有成個美國既支持
侵可能明知國會過硬 故意放軟

[求 Retweet] 小弟寫咗篇嘢解釋點解示威者減少≠運動減弱中

最新風向：美國戰線已完

唔好再理d 失敗風向撚，一直以黎做緊實事既係美國國會

無啦啦steam到都見到free hong kong討論要提防三毛帶失敗風向

推，雖然推唔郁

大家成日有錯覺以為美國總統同支那香港一樣，總統話晒事，但事實人地三權分立，人地國會個個都出聲幫香港過法案，屌暴雪NBA。加上宜家美國國民因為暴雪、NBA、DISNEY、APPLE奶共，著晒大火。唔通大家覺得侵侵一個人可以逆晒成班選民同國會議員既意願？

我地無民主，唔代表人地都無。

高質留言要推

拉一拉

希望我哋都有咁嘅一日
真.三權分立

你上開Sino?
Sino標準有幾佰應該叫熱門
其他sub無過幾萬都唔熱啦

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

幫手推你個po

可惜香港人唔識得食住條水發大黎搞增加香港係國際既曝光率
全世界反共情緒最高漲既時候
香港人係到休息

勁多HK POST
呢排係我UPVOTE最多既日子

我地唔會好似庫爾德咁係因為香港無出兵必要，而且剛好NBA同暴雪成功將美國人既警覺提升到。
Trump的確係反覆無常，我認為大家都無需要太悲觀。就算支那同美國簽左部分協議，買左好多美國產品，都唔代表會遵守協議。

支那本身既存在就會不停俾助攻我地，當任何時候我地發現到支那違反協議時就要發大佢同民主黨connect。

而更重要係，要好似樓上巴打咁講，無論有無外來助力，都一定要搖動香港人對香港既信心，This is a fallen city。

依家日日上reddit

其實我覺得唔可以依賴哂美國呢樣係真嘅 但唔會侵侵一句半句就放棄條戰線啦 條戰線我地明明打得幾好 好多美國人都出聲了

推

等我又upvote先

Upvote
將香港情況share 出去

麻煩幫幫手支持下/SPREAD開去

難得有外國手足想支持但冇乜人響應

失敗論真係連登獨有
起FB從來未見過

push

冇得休息
即刻起身

NBA BLIZZARD Disneys....全球抗共戰才剛剛開始，五毛即刻吹風國際戰線已完，愈困難愈要堅持，唔係因為困難而選擇退縮去結束，見trump 讓步就更加要打美國線，美國係民主國家，唔係一個人話事，吹美國戰線完結嘅五毛同真心膠當左trump 係 winnie the fucking pooh?

達成恊議 冇簽到
只係劉鳩同隻侵 大家有野傾得埋
完全未入重點

其實開花可唔可以朝早開
對比612同其他夜晚開嘅日子
朝早真係會好好多
特別係朝早6點~8點開，
對家封鐵封路嘅嘅話
可以自動三罷埋
此外仲會有更多記者鏡頭
可以影撚住班死黑驚嘅罪證
612可以一早就聚到咁多人
相信往後嘅每一日都一定得

前線願意為你擋子彈
大家願意早啲起身出黎一齊賞花嗎

口講口陪
仲有成個月先會真係簽實

國際先係新戰場
阻你三分鐘睇下文

[人工AI深度分析] 提防休息撚同失敗撚 對家低級激將法

今日reddit r/dankmemes

Both。打手一定有，而且好有組織性同專業，但同時亦好多真心膠信咗，尋日朝早吹失敗風，一樣可以有千幾人附和就知。

我想講同啲真心膠講：
比啲信心前線得唔得？
比啲信心文宣得唔得？
比啲信心自己得唔得？

連登有時真係平行世界，睇telegram、Twitter、Facebook就知好多人一直努力緊。

down 左reddit但係唔識用，有冇人可以出新手教學🙏， 幫人推post又或者待人出post都 OK

p

而家開始學上

煲爆nba blizzard apple Disney

pish

加強Reddit Twitter eddit Twitter 文宣

撐

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

國際戰線

雨革果時除咗一開始果幾日之外都係冇上front page乜濟(除咗r/worldnews幾次咁) 果時reddit又多五毛帶風又盛

相比起依幾個月r/hongkong嘭嘭聲咁上 comment又同聲同氣 真係冇見過

唔可以用等呢個字
啲人會屌你休息撚
快啲走
我幫你頂住先

現香港最難解決之白色恐怖係苦冇証據，幾個月已被殺很多人，文宣要多做文字，紀錄…等俾外國知道，恐怖極權正苦之遮瞞手法很厲害，真係唔知點先可揭發出嚟

[國際戰線] 一齊上twitter感謝 #BoycottBlizzard 嘅人！

中共強項係滲透分化,大家小心

見佢紅底少用左
呢排咁多人反共ban都ban唔到

Push push

我地文宣Reddit
支那人文宣連登

係真係史無前例，但我地自己都要努力做好本地線

都係大家既努力
加上天意順流
一定要好好把握

推
唔計今次,侵侵貿易戰啲關稅咪又成日推遲
睇落咪同佢一貫手法冇乜分別

上面search hong kong
選post
relevant post 個位選top 再選24小時內

真心唔明到宜家都仲有人咁認真睇 trump 講乜
佢又話同維尼 friend
又話過有信心維尼會 humanely 處理香港
又話過香港有 riots
根本佢講嘅嘢就唔作得準

咁多人支持 但港豬休息

雖然唔可以依賴晒，但美國戰線真係好重要

琴日上十個popular post 有六個都係同香港有關
多謝啲小粉紅助攻
有用過爆十間中資舖

點解唔兩邊一齊做 都冇衝突

就好似你去考試你做練習都會做幾本啦

本地同外國戰線都要

連續幾日都係咁

由頭到尾佢講乜都信唔過
佢仲話過XI係200年最偉大既中國領袖

敵人反對的

一定要落多D柴 順便可以帶多D香港既情況出去

美國戰線最撚爆就係呢個星期
失敗論煩到閪咁

國際戰線推

[求 Retweet] 小弟寫咗篇嘢回應侵仔 解釋點解示威者減少≠運動減弱中

最緊要煲大中共霸權對佢地自己嘅影響同埋香港嘅關鍵角色 次次見comment叫人send email比自己representative嘅comment都推上天花板 搵唔到就自己post

有Reddit 幫手，家陣係屋企等埋人權法就得了

繼續休息

完全同意
黑警開槍果時上reddit 推都仲係無人理
依家成個popular 總有幾個香港post

Exactly

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

美國戰線唔會因為一句說話就完

叫人咪分化自己又走去做

好多連登仔淨係識睇成人地美國點樣幫香港。

國際大形勢係壓制中共。西方社會已經意識到一帶一路就等如當年華沙公約。一日唔將中共打到縮番入個閪到都唔會停。香港係一粒小棋子（其實台灣都係），但係呢粒棋就好似中共一粒割唔到既痔瘡咁。我地唯一應該做就係增加香港既利用價值，而唔係少少野又話完又話剩。

老實講可能會攪好耐（你睇當年冷戰幾耐蘇聯先至散？）但係都別無選擇。

現場要貼外國做既文宣回應佢地既幫忙

網上要推紅色資本入侵同影響外國既情況

把握機會要全世界都知中共有幾無瀨

推，屌死失敗風向撚

無一次晨早搞嘅活動係搞得成

根本美國個邊就係有共濟會夾定哂

其他人既支持係基於香港人堅持企硬自己

現在 將來 亦將如是

記住令外國戰線著火既係言論自由，唔係警暴。所以上reddit盡可能要提番中共/香港政府點樣損害民主/言論自由。

我哋有冇嘢可以做到？
幫手吹風，遊行支持？

出去會俾人拉俾人雞姦 你黎救我？

真呀，其實我地要好好把握，而唔係依家一盤散沙咁

推，繼續推啊

表達唔好
今日見好多講侵帶風向post
其實想講唔駛理侵
等國會出手
下面講左連登要多d行動post

啲風向撚成日搵機會，郁啲就話美國唔理香港，都白鳩痴

pish

得五毛散佈失敗論

睇住r/hongkong 6萬幾人上到就黎30萬

［花少少時間睇保護好自己］自己都保護唔到 點去保護手足

[重要][重要][重要] 不自殺聲明 No suicide statement

推

可以同你講點解香港特別多人講

Twitter 唔夠人
快啲開埋Twitter 幫手

幫手撥下火

Pish

有睇開一個美國實況平時唔講政治
但係因為south park同埋暴雪單嘢都有提起
國際文宣我諗我哋去咗前所未見過嘅高峰
係睇下我地識唔識去好好利用佢

呢幾日係超級多 Hong Kong ，upvote comments 都勁多，感覺似之前幾倍甚至十倍咁

本身反送中 都無引起咁多
就算當中 白車過紅海，學生中槍 好 hit topics 都無咁多

可以提下新疆教育營

Tiffany 單野有冇英文版文宣？

push
失敗撚唔好再話無野做

係時候玩大和解

要多謝佢地支持
同時話比外國人知我地未停 咩都無爭取到
要佢美國用民意影響總統

幫手upvote

辛苦手足

Nice, thank you

我估玩reddit的人都唔少係NBA迷或共雪玩家，講句野都俾人話，殺到埋身，當然出聲，要食住個勢

其實而家係意識形態之戰，一定要俾外國人知道，中共可以威脅遠至其他國家本土之內。

冇得靠人地幫我地解決問題
自己都要多d上去update香港情況

Push.

岩岩先知
推

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

咁香港之前發生的事
對佢地來講係海外新聞
未必個個關心
但NBA、暴雪、South Park呢d係美國野

美國人在美國講句嘢都要中國人管
講句嘢就威脅人
咁就好大件事

言論自由呀

真心膠唔會咁講
個post講得幾開心

現在model 擺個pose都要管

NBA 、暴雪男網民多
Tiffany 可以令女網民關注

基本上吹乜風，調轉做就啱

大家咪戇鳩鳩淨係響連登比風向撚帶，快D去Twitter , Reddit 睇吓啦, 我哋贏到痴晒線呀！

唔好怕英文啦，好易睇，上完先知自己儍閪比連登分化失敗燃帶到鳩Fing fing!

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

仲有Twitter 環境好好多

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

外國升溫 香港降溫

依家外國個邊煲成點，除左retweet，有咩要幫手

暴雪再為blitzchung事件發出聲明

大家上去推下post la

啱, 佢哋 care 嘅重點係 言論自由
所以 依家上 reddit 應該集中講 言論自由, 禁聲, 公司自己 censor 呢 D, 有呢 D news 就放上去

好多都係吹風撚 專出po散佈失敗論
直接不推文拉Po 收佢皮啦

唔好本着比外國政府保護嘅心態去行事，一定要感染埋佢哋嘅國民。咁樣先可以比到壓力佢哋政府。佢哋要明白到中共究竟一個點樣嘅威脅，要威脅到佢哋佢哋先會幫我地。

比人downvote曬落底 因為今次正常人係冇可能defend到港共政府

戰線喺國際！！！

agree

連登太多狗同神棍

有咩唔明可以問

我上咗8年reddit
可以同你講redditor擅長失憶嘅程度同香港人有得揮
再大嘅風向都可以好快die down

如果唔捉緊呢個機會將反共情緒推上一層
啲人遲啲睇厭咗就點推都推唔到上去
打少陣飛機，做多啲實事啦

[遊行新方式]會師

建議大家做任何行動都緊記

槓桿原理

例：
twitter reddit upvote > 美國民意 > 美國議會立場 > 侵侵行動 > 中美貿易戰 > 土共 > 港共

即使依家侵侵好似口風轉左 唔代表槓桿鏈入面 其他轉左
各方利益平衡下，轉左既一方會慢慢拉番黎

全球反共嘅共識已經開始形成

快啲裝Twitter Reddit 幫手推文

煲行佢啦屌唔食住個勢就咩都無

食住個勢

需要所有去到國際舞台嘅巴打出一分力，似 Blitzchung 咁勇又好，聯合外國人入去NBA撐埸又好

讓全世界看見香港的榮光
看見港共的醜陋

正面post 推
今日全部5毛都將侵侵嘅說話無限放大 家都唔係唔知侵侵成日彈出彈入㗎啦 美國咁大又唔係佢一個話晒事 我地要守住外國戰線 唔好比佢地分化到

有好多野都係有哂劇本

同感

推

唔好再吹失敗風
依加香港議題先正式帶入國際

仲記的侵侵話同中國人做交易唔可以用正常途徑 所以手法層出不窮咁撚狗

有時真係忍唔住笑

有啲人喺極權底下生活得太耐
已經唔係太知真正民主國家係點運作
成日以為總統講一句就冇人可以say no

左翼嗰種為信念為自由而戰唔講得少，佢唔會咁易就讓步，左翼講捍衛民主自由嚟講，尤其意識形態上，分分鐘企得硬過右翼保守派

大家唔駛對Trump失望，外援係美國唔係Trump.

我都見到，直情係洗版，勁

國際戰線係重要 本土戰線都要做

唔好俾佢停，繼續撥，先點起佢地自視世界警察嗰種自尊，再講明佢地珍視既人權平等自由點樣俾人踩到一文不值。

高質comment
唔好再少少事就散播失敗主義

要拉埋新疆同Chinazi講

絕望先生我最憎失敗論

keep pushing

Thanks~~

出手！

G

真

reddit同twitter戰線一定要贏

另外希望lihkg有英文介面俾多d鬼佬睇

S

我都見到，上左reddit一段時間，呢啲嘢真係好少見

其實真係唔洗太在意trump點講
主力要國會支持可以

呼天搶地形容得好
小小風吹草動就：「點拆！解釋唔到！大鑊！」

香港人用多D Twitter 同 Reddit。

全球反共 唔好放棄

大家幫手上reddit推啦
唔好比個熱潮過左

點都好 唔好淨係坐定定等人救 自己都要做野

用左十年真係史無前例咁多關注，大家盡力去解答外國人既疑問

暴雪嚟緊有Blizzcon
除非佢取消啦
如果唔係一定會再炒熱

推呀屌你

好似冇鬼佬知道支那人支持911

打倒風向撚

有上過popular，不過又唔覺得鬼佬好嬲，淨係恥笑支那人連咩叫freedom of speech都未知，成班生番咁

我都上左幾年reddit
可以confirm反中情緒未試過咁高漲

同意
連登應該主力行動post
唔使自己文宣自己
同埋神探靈異post可以少d

佢地覺得班人好幼稚 完全無被激嬲
而且講911佢地第一眼以為講緊個急救熱線
佢地仲話自己做左好多11/9 既 meme
但係都有好多人睇清佢地呢班人極端主義既真面目

天亡共黨
全部野都係不可知不可控巧合地出現
Call到一次百萬人遊戲土共就gg

Dankmemes都好多人講

front page news都有好多關香港事 NBA同blizzard真係神助功

唔好停呀!!

支持